m痛真係好辛苦

痛到標冷汗
行路都無力
死完藥都仲痛

你體虛開;(

食完藥訓一陣啦

我廢物 sor

又唔好咁講

瞓唔著
又想屙屎

oh sad

我明通常係床攤攤下就暈低左 醒番就唔痛

高達仔

我有個方法可以幫你成年唔洗m 痛

毒撚都得

成晚都勁驚漏m

做咩又蒲頭

係

好想呻 無渠道

我每張床單都有血 唔理了

不推文 thx

用棉條就唔驚會漏

我用最長
一係著嗰隻紙尿片m巾

5g牙

柯返

miss me?

第一日最辛苦要敷暖水袋食止痛藥

最近唔好咩

柯。。。。。。。。屎？

miss
最近點

啲血爆出嚟咁

冇黎m你仲驚

預咗嚟之前就要啪定止痛藥啦

多嘢煩

呵返
你次次都痛到傻⋯梨仔心痛

我黎m又係超痛 最近個次食咗止痛藥加熱敷都搞唔掂 痛咗勁耐

有無戒凍飲

啲血黑色都好驚

真但又唔想成日食

same

梨梨
就快爆炸

有啲女仔唔痛
好羨慕

飲少咗好多啦

關於咩

呵

你改咗名

前後都敷暖水袋會舒服d

小傳奇已經唔好聽

以前個女同事來m既話特別性格難頂

閉關，唔想浪費口罩

opps 較返不推文先

痛緊 瞓唔到

黎咁多年m 痛都係得一兩次 經期又唔準 睇晒婦科驗晒血 都無問題 點搞好

因為你唔做運動又唔戒口

5話你g

可

佢改咗好耐

冬天都仲會敷
夏天

我有睇緊個黃到金嘅中醫

噓

係咪想一巴車埋去

same
就算有都廢事落，周街都病毒人

我仲捲埋緊個人

睇中醫會唔會好啲？

陰公

由我一開始嚟m已經係咁
嗰陣做運動日做夜做

試過食過下中藥 都係無乜用 如果避孕藥 有無用？

有次嚟m好痛 點知原來係急屎

我平時就唔會m痛嘅
但我一痛就好急屎
定係我急屎先痛呢？
我諗左呢個問題好多年

我宜家都痛到訓唔著

講得冇錯，唔知dse會唔會delay

你都改咗

我之前試過差d暈喺街度痛到，之後有個auntie 介紹我食月見草油丸，keep 住日日食，個幾月後零m 痛，仲無爆瘡心情低落嗰d問題

Evening primrose oil! 不過要日日食，一唔食就無用

難頂到好似我令佢有m咁

咁都有得blame the victim
利申極少飲凍嘢(一個月一次？)，有定期做運動，一樣痛到仆街

不過我好樓主少少，食止痛藥都止到痛，但等藥效發作個陣真係好痛苦

點定期法？

做運動做啲乜，每日幾耐，有無戒口，凍飲雪糕涼性食物包括涼性水果，涼茶飲涼既，有無飲開薑茶或紅棗水？

每星期至少兩個鐘帶氧運動，滿意未？係咪要繼續抽秤做得唔夠多？

咩醫生來，av劇情

女醫生嚟㗎

避孕藥好似係調返啱個週期
btw唔太清楚，問醫生好

又急屎又m痛

屌！！我都會
但我經前已經會痛

我捲到5點瞓覺

比心機溫好啲書，準備好自己
加油！

係呀迷仔

等我研究下先
好似幾不錯

佢更年期嗰陣仲難頂

問到咁仔細好易自爆

奇仔

bb

屌 你好港女

血閪呀你

你點話點好啦